世衞強烈譴72國旅遊限制變相處罰中國

世界衞生組織（WHO）於瑞士日內瓦時間7日表示，雖然世衞一再呼籲國際勿封鎖中國，但隨着疫情擴散，全球卻有高達72國（不包括台灣）對中國實施旅遊限制措施，變相處罰中國。世衞也證實，武漢肺炎在中國的確診病例，已突破3萬宗個案。

世衞公佈2019新型冠狀病毒最新疫情報告，指全球達31,481宗個案，當中中國31,211宗，重症4,821宗、死亡637人；至於中國境外確診270宗、1人死亡。（編按：截至今早6時，全球已破3.4萬宗確診個案，720死）

世衞總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）指出，中國的新增感染人數連續第2天微幅下滑（編按：今早又上升），「這是好消息，但我們也警告，不要對此過度解讀，病例數仍可能再增加。」

至於在台灣部份，世衞持續將台灣稱呼為「台北及周圍地區」，確診為16宗。

世衞的疫情報告又指，至今為止全球總計72國透過正式報告、官方聲明或媒體報道，正針對中國實施旅行限制，且在這72國中，世衞只收到23份各國關於旅行限制的正式報告，比例僅佔32%。

世衞在1月30日宣告武漢肺炎為「國際公共衞生緊急事件」時，曾多次強調，不是要對中國投下不信任票，也要各國學習中國防疫的「透明度」、呼籲全球感謝中國提供病毒資訊，同時建議各國不要對中國採取旅遊及貿易限制。自2月3日起在世衞執行委員會議中也一再強調旅遊限制只是製造恐懼及污名化，無益全球公共衞生。

諷刺的是，包括親中國家的俄羅斯、伊朗在內，各國完全為中國的發聲、讚美，相繼對中國實施包括取消航班、入境措施等各種限制，自2月4日的22國增至周五（7日）的72國。目前，美國的三大航空公司（美國航空、達美航空、聯合航空）均已取消從中國起飛的航班，美國也禁止過去14天曾造訪中國的外籍旅客入境。

世衞執行委員會議中也一再強調旅遊限制只是製造恐懼及污名化，無益全球公共衞生。

試下開聲建議人去中國旅行

中國旅遊大使

聯署要求世衛主席辭職

奶到出曬面 改名叫支衛算啦

黑鬼肯定俾人捉過叫雞

中衛

世衛附屬中國外交部

點解仲未開始罷免條垃圾

真係弱智架喎

做得好 越譴責越肉酸 等d國家睇清你個底

理撚得你

pin plz

奶得好核突

粗暴干涉其他國家內政

中國外交部

Winnie Happy Organization （ 維尼快樂組織）

Wuhan Health Organization

大大力奶共

你9up 2句美帝會聽你班nigga先講

咁你想點樣啫 學習 學啲乜嘢

懲罰你中共搞到世界立立亂又如何

WHO’s advice is as good as the advices from HK government.

美國已經決定唔玩啦

唔係前面兩個字仲以為係口交部講

建議世衛強烈譴責第一個帶頭封關國家

on9仔樣

誰理你們

WHO 係咪 stand for
“ Winnie the pool” health organisation

收皮啦 武漢衛生組織

Winnie happy organ

真係以為係外交部講

中國衛生組織

世衛好撚煩

幾時一齊杯葛世衛呀

支那好慘

呢條友係咪痴左線，每日一篇

痴撚線

香港政府：會跟隨世衛權威，不再封關
WHO奶共奶到雪雪聲

諷刺的是，包括親中國家的俄羅斯、伊朗在內，各國完全為中國的發聲、讚美，相繼對中國實施包括取消航班、入境措施等各種限制

仲有金仔

支那口交部分部

都奶得好誇張吓

干預72國內政
世衛當自己邊位呀

其實冇你既宣傳佢地點會咁落力

世衛請勿干涉別國內政

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

而家係winnie the flu啦

瘋狂發言 應該收咗唔少錢

奶得越勁越好

關你撚事咩 你做好自己份工先啦 柒下柒下咁

WHO.jpg

成個組織比共匪滲透完腐爛晒啦

邊度有強烈譴責？

如果紅底黃圖效果更佳

快啲傳去埃塞俄比亞啦，咁鍾意支那肺炎

（不包括台灣）

搞衞生就搞衞生

經濟，旅遊關who撚事！

隻雞好似叫彭麗緩

收皮啦
Who

奶共王

應該同習近平老婆上過床

將個總部搬去支那先講

屌，依家成個聯合國都係廢嘅

係 不如全球一齊去中國旅行同中國打氣
滿意未？

WHO?

旅遊限制限你世衞咩事? 收聲啦

WHO版林鄭

奶共奶到咁

秘書長打算幾時派埋維和部隊攻打各國？

咁遲先 aware ?

咩叫全球72國不包括台灣？台灣就係一個國家

奶到出哂面真係好撚肉酸

依啲先係有用

越黎越痴線

屌，條死支架 fuckin chigga

屌, WHO既工作係乜野架?
旅遊關佢撚事呀?

呼籲全球感謝中國提供病毒

應該同十一哥一樣奶左野

連日本人食海豚都會喺聯合國送啲日本妹比黑鬼屌嚟買票
你估呢個位中國會點做?

係懲罰支那，吹呀，郁我呀笨

佢真係cls

個nigger幾時死

CHO

防止疫情擴散叫處罰

國際唔認可既所謂國際組織 收得皮啦 仲咁多嗲

無槍無炮,嘈乜鳩吖.
派俄羅斯同朝鮮出手夷平你條WHO垃圾好唔好?

到依刻仲奶共

無漢肺炎已經正名為"普通流感"
咁即係唔使咁緊張,應該先解除封城行為

奶到雪雪聲

好撚煩呀呢個口交部

痴撚線！解散世衛啦！屌你老母！

世衛式推理，保護自己國民係錯，咁即係殘害自己國民才對

跟據推理，唯有中國才做對

已經淪為中國口交部

痴線比你d中國病人週圍去好冇？中國自己都封城啦

好痴線，全世界都好似無反應咁，啲外國係唔係on9

譚塞德：啜啜啜....啜啜（含習J）

中国比左咁多錢買起世衛點知冇人聽佢講嘢，要縮經費直接起外交部copy份講稿比隻黑鬼

cls

好撚癲

推

垃撚圾

支衛
Wuhan Health Organization
武漢肺炎
中國病毒

支那衛以為自己老幾？

世界衛生組織》中國衛生組織

有D似

支持埃塞俄比亞開放收容病人

Winnie Happy Organization

叫人繼續去支那？變相想做全球攬炒大佬

再嘈集體退出就好笑
呢單野已經曝露晒WHO同支那私相授受，再加上抗疫不力
已經冇晒公信力，除非大幅改革、重組
否則只會好似WTO咁走向滅亡

個WHO廢撚咗佢啦，真係膠都廢事比

妖呢條仆街真係好煩

哦

人哋國家內政關你鬼事咩，自己嗰專業都攪唔掂重話人哋唔聽你支笛。依家已經野到周圍都係，重唔封你唔通自己等滅族真係同你有親？

篇文有話強烈譴責？

佢出嚟9up仲好，等多啲國家開始要求解散重組who

點解reddit好似冇人屌??

who幾時變左中國外交部

收左錢者，都唔洗護主護到咁明

非洲生番有撚原則

你話你冇收台底錢真係冇人信

其實可以解散WHO, 好似開個第二個工會咁

唔怪得侵侵話美國要退出WHO

係咪維尼加咗碼俾佢呀, 咁落力嘅

WHO個主席不如長駐武漢啦

重新組織一個新啦屌

識玩一定係支持佢
再建議果72個國家元首立即去武漢負荊請罪

世衞=中國外交部

世衛真心膠

非洲支那狗譚德塞支那肺炎死全國

WFC

干涉他國內政

中國世衛外交部

呢個真係要聯

架空中非衛生組織

執撚柒佢啦 毒害全球

CDC 另起爐灶啦

奶埋腳板底

有時真係唔好怪人歧視你，or笑9 你係低等民族

世衛呢鋪真係名譽掃地
除左支那冇人會再信

支那外交部請左黑人

死Nigga返非洲爬樹啦

武漢衛生組織

經常互相引用
good measures as good as china and hk
hk: who's advice is great

72國退會啦 慘過入黑社會

支那有疫症唔通仲俾人入嚟？

noob UN

Who?

我諗以後應該無國家聽世衛講野

叫CHO算啦屌

推

世衛o係今次疫症既表現真係好on9
發言一次on9過一次
我諗今次之後冇人會再信呢個組織講野

黑鬼德收皮啦

你有你吠，我有我封！

垃撚圾組織

口交衛

中國世界衞生組織

執7左佢啦世慰

中國口交部分部

辭職
你覺得換過個就會唔奶共

咁大個人 都係而家先知呢個係垃圾組織
聯署叫成個組織收皮解散就差唔多

死黑鬼屌你老母

條黑奴收左幾撚多利益，1000個處女+10億美金

邊個學歷高d

強烈譴責
學埋支那口交部口吻

遲咗12分鐘呀！10分鐘

上面個幅，勁似d狗搖尾行去主人到

回錯po sor

世衛根本已經冇公信力

推！

多啲人去支那奶下野咪好囉，信個批就死撚哂

死黑鬼

希望世衛人員舉家定居中國，以身作則，教育72國不應歧視，同時可以證明中國的透明度

各國外交事務關你呢個衛生組織撚事咩

推！！

都係個句
執撚左佢啦
垃撚圾

世衛包容所正式成立

舐到雪雪聲

希望數字節節上升

好撚嘔心，叫自己啲非洲人去支那旅行啦

世衞除咗奶共仲做過啲咩?
冇呀屌你老母

都ONL9

中國衛生組織 CHO
改名啦力架

隻nigga真係好撚on9

死NIGGA

雪雪聲

變左中國口交部二課

世衛 含撚啦， DLLM

啱囉, 俾全世界知WHO係支那隻狗, 以後再無公信力

各國:不要對我國內政說三道四

支那輸出病毒變相處罰全球

條撚樣自己唔走中國一轉

Un
Who
Wto都因為侵侵變相廢左

可唔可以收聲呢條友

Cls
支狗真係世界病毒

btw邊個未簽聯署快d簽
樓主pin咗置頂呀

支那衛屌你老母

而家罰你一個，唔限制係罰 72 國喎，有冇腦架？

抵死

其他國家用行動表示不信任

淚灑雪廠街

關你鳩事咩

做乜鳩姐，變咗做共匪宣傳部

其實外國係點睇？

可以赤裸都咁

台灣人嬲到震
美媒一月尾開始屌

呢條撚樣都幾撚夠姜，帶住世衞擁護支國，周圍辣火頭，遲早俾人收皮

屌同口交部一模一樣

中国外交部衛生組組長譚得菜

大大力奶

扮中立都廢時，直接由中國外交部出稿

遮咗名以為口交部發文

全世界都清清楚楚世衛係咩人

肉酸到

請加大力度處罰支共

同你有親咩你老母

做到咁明顯 開心覺得佢膠

Wuhan Travel Organization

全球所以國家集體退出世衛啦

點解仲未有國家屌9世衞？

世衛?? who???

岩呀, 獨裁主義終於燒到去班on9鬼佬同左膠度加速歸邊同排華

支那周圍散播病毒處罰佢有乜問題

黑撚安靜啲啦 無人想知你講咩

支那衛生組織

屌你老母
條死黑鬼都on99
不如放晒奶左野既人出去
全球都中招好冇啊

條友做世衛之前就已經醜聞纏身

遮住個名以為支那口交部黎

呢條力架入境美國肯定會俾人拉，唔知收左幾多！

透明左係邊

發達國家睬佢都on9

侵侵做野啦
另起爐灶

係因為支那令啲組織廢左, 侵侵先退出垃圾組織

你個奶共世衛人地旅遊限制關你撚事咩

聽你支笛就死得人多

多謝提供笑話一則

當啲病毒透然後話沒事兒

武大頭?

仲好意思出聲

屌你老母
唔係中國掛住隱瞞疫情，洗搞到咁？
淨係咁樣罰鳩佢已經叫便宜咗佢啦

咁個黑鬼都係Nottingham 畢業
有料過小學雞嘅

當年sars其他國家咪又係咁對香港, 依家仲要嚴重咁多

哇 以為假新聞

關你撚事咩柒頭

好心堆文明國家拉隊走
自己成立個新既機構好過啦
由得班力架,中國同中東垃圾自己圍威喂
橫掂D藥既專利係曬自己度,驚條毛
條力架教識自己D同胞戴套先啦

死撚開啦 邊有人仲信WHO啊 留返比支國自己打飛機啦

可能cp

世衛幾時執？

有錢收，Nigger 黑奴話地球係四方都得